［集思廣益］正視便衣狗問題

最近便衣狗頻頻出現
唔少手足都係因此被咬
比便衣狗咬係最唔抵

每次佢地都係捉落單/少數手足
好撚醒目唔會比機會你反咬
而便衣狗既出現更會增加同路人既心理負擔
令快閃同開花既手足風險提高

我地場運動要繼續落去一定要處理呢啲無形狗
個人覺得一旦捉到要出動死亡獅鳥神獸審判
先會有阻嚇效果

繼攝衫後
有創意同諗頭既連登仔可唔可以再比啲辦法黎

推

要提高警覺 你見一群身型一樣偏大隻又蠟左油頭既就小心

附近圍觀街坊可唔可以問下有冇人打波

今日唔應該打將軍澳隻便衣狗

其實唔係鬼既show wtsapp最簡單直接

全民留長毛/金毛

最簡單黑絲帶或黑巾代替黑衫，大家也更衣來個敵我不分裝。

希望大家唔好介意被人問
同主動問下可疑人士

可以好肯定真手足係唔介意
但前提大家要禮貌先
如果有人閃閃縮縮唔願意就知咩事